有d女仔真係唔係好識約會既禮貌

試過同女仔去食西餐, 居然連dinner fork同salad fork都唔識分, 仲要叉人地碟入面既野食

咪係 男仔請著短裙/黑絲係基本禮貌

仲有食個餐包直接放舊牛油落去咬，成個生番咁

老馮要男人比錢！！！

竹門對竹門 木門對木門

上埋房係基本禮貌
D女好意思話返屋企訓

agree

d女真係唔識用叉
成日要我用咀喂

接受唔到女朋友咁樣
你諗下第時有聚會會影衰自己

大家好我係樓主大專同學 我地讀酒店科嘅
今日上堂咁啱教餐飲禮儀 條友啱啱學完就好high咁上連登開post 大家唔好怪佢佢FF咗自己有女好耐
我返去會教返好佢

俾錢唔係問題
但食果餐飯最緊要pleasant

明明係講table manner 乜9約會既禮貌 離撚晒題

只能說 佢唔岩你
你都唔岩佢 同你一齊會好辛苦

同自己鍾意嘅人食餐飯都咁講究⋯⋯⋯
定其實你都唔係咁鍾意佢

屌你老味
同D女相處好似比幫人老豆"臭"女咁

'湊'字都唔識
Dse中文有冇1